突發- 何妖出沒

9.21 晩，何妖出沒

何妖與中聯辦勾結 攸潭尾（牛潭尾）前村長潘金鴻，在星期六（21/9）晚上6:00，在強霸「攸潭美村居民互助會」及政府地上，攪共魔70周年盆菜宴。

現屆正氣周貴賢村長與村民幾經艱苦才奪回村長之位，但腐敗前村長不肯交回「攸潭美村居民互助會」給村民，還想在村中繼續撈油水！現勾結何妖，村民為之憤怒！

村民向警方投案指何妖帶外來人入村，而村民恐慌，將會自衛，但警方回說警力不足，不能派員到場。如大家勇士想找何妖共嚐盆菜宴，這是可考慮的好活動。

正氣村民自衛隊，決不讓外人腐敗何妖進入 攸潭尾村撈抽水，只歡迎香港正氣勇士入村欣賞本村文化。

歡迎香港勇士入村路線 至「攸潭美村居民互助會」：
1.）由元朗大馬路 麥當勞後面 壽富街 ，
2.）坐綠色專線小巴38號 去攸潭美村㈠區，一到西華路落車(之前通知司機提落車)後，
3.）向右手邊行(靠左手邊)，幾分鍾後會見此建築物。

何妖依家係台上

Push